粉俠傳 CASE 109 誕生

希望星期一前趕得切出到

HAHA

終極生命體係忠定奸

閣下想點呀！

佢係至仁義孝智禮信完美化身
但同曹缺係敵對
冇話忠定奸

幾有禮貌

10

11

終極生命體之終極體 - 序章

官網有正字

15

垃圾·誕生

16

17

SIX

節哀順變